新年想去韓國

但撞岩冬季奧運會
係咪唔駛諗滑倒雪?